支持紀律部隊加薪!黑警例外

心理戰
我地要孤立班黑警
支持所有公務員 支持所有醫護人員 支持所有紀律部隊 除左你地
令佢地更沮喪!